Jawaban:

1. Variables adalah tempat untuk menyimpan nilai , yang dimana nilai tersebut dapat di akses
2. Data types adalah jenis jenis data yang dapat kita simpan pada Variables
3. Cara mendeklarasikan data types pada javascript adalah bisa menggunakan 'var', 'let' , 'const'
4. Data types yang ada pada javascript adalah number,string,boolean,null,array,undefined